Working holiday 親戚澳洲店鋪一問

如果親戚97年已經移左去澳洲，而家係自己開餐廳
我過去可唔可以跟親戚做, 而佢又幫我簽既
我就可以長stay係果邊?

幫埋我得唔得

加埋我得唔得？

加埋我得唔得

基本上僱主請你既日數少過半年
咁就無問題啦
但你要當白工既就要佢幫你報稅

加埋我得唔得